星期日 尖咀要人！！！全部同我入嚟！！！

吹大雞永遠都係主線任務，無需手足傷亡幾慘烈，我哋都要話俾個政權知，Ideas are bulletproof!

唔可以熄架我哋團火，熄左就乜都無架喇！

出嚟嘅人，唔該做多兩手準備，今時今日唔可以再好似六月咁，滋滋悠悠，作戰mode on!

和理非們，你們的能力不僅於此！請盡力發揮和理非之力！

自推 1/10

自推 2/10

二十號！尖咀見！

自推3/10

推

自推4/10

5/10

自推6/10

自推7/10

自推8/10

我推！

自推9/10

自推10/10！！同我推呀！

雖然你好似推唔郁 但多謝

Pish

推！

唔郁

行動post 要推

tui

P牌推吾到

無力P
嚟跟隊啦

到時見

push

Tui

推呀再推！一推再推！

推主線

提提大家今日同嚟緊有咩活動

仲有10·20九龍見

推推推

順便大家一路行一路retweet

大家可以用下twitter help 去每日領任務retweet！

bot的作用幫大家響twitter大海中
搵一啲重要的tweets
task2 係議員外媒tweets大家去retweet la

只要輸入 /task2 就可以知道外國議員外媒名人出左咩重要tweet，大家去retweet啦！

十月二十見

正呀呢個好易㩒 大家一齊做每日任啦！